% Commands

\newcommand{\runeword}[5]{
	\fboxrule=3pt
	\fboxsep=5pt
	\fcolorbox{runwordgray}{\dpagecolor}{
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\paragraph*{#1}\mbox{}\\ 	% Name des Runenworts
			Runen: {#2}\\				% Aufzählung der Runen
			Benötigtes Level: {#3}\\	% Benötigtes Level
			Rohling: {#4}\\				% Zu verwendeten Rohlinge
			Eigenschaften:
			\itemizer{#5}				% Liste aller Eigenschaften (separiert mit Komma)
		\end{minipage}
	}
}


\newcommand{\unique}[6]{
	\fboxrule=3pt
	\fboxsep=5pt
	\fcolorbox{uniquegold}{\dpagecolor}{
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\paragraph*{#1}\mbox{}\\ 							% Name des Uniques
			Item: {#2}\\										% Basistyp
			Benötigtes Level: {#3}\\							% Benötigtes Level
			\itemproperty{Benötigte Stärke:}{#4}				% Benötigte Stärke
			\itemproperty{Benötigte Geschicklichkeit:}{#5}		% Benötigte Geschicklichkeit
			Eigenschaften:
			\itemizer{#6}										% Liste aller Eigenschaften (separiert mit Komma)
		\end{minipage}
	}
}

\newcommand{\SetItems}[8]{
	\fboxrule=3pt
	\fboxsep=5pt
	\fcolorbox{setgreen}{\dpagecolor}{
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\paragraph*{#1}\mbox{}\\ 							% Name des Set-Gegenstands
			Zugehöriges Set: {#2}\\								% Name des kompletten Sets
			Item: {#3}\\										% Basistyp
			Benötigtes Level: {#4}\\							% Benötigtes Level
			\itemproperty{Benötigte Stärke:}{#4}				% Benötigte Stärke
			\itemproperty{Benötigte Geschicklichkeit:}{#5}		% Benötigte Geschicklichkeit
			Eigenschaften:
			\itemizer{#7}										% Liste aller Eigenschaften (separiert mit Komma)
			\color{setgreen}
			{\itemizer{#8}}										% Liste aller Eigenschaften durch mehrere Set Gegenstände
		\end{minipage}
	}
}

% Diabolic itemizer stuff
\NewDocumentCommand{\itemizer}{+m}{%
	\def\temp{#1}						% Define variable temp with value of argument #1
	\ifx\temp\empty						% Check if temp is empty
		% DO NOTHING
	\else
		\ignoreemptyitems
		\readlist*\items{#1}			% Create an array named items
		\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{-1.5mm}
			\foreachitem\word\in\items{\item[] \word}
		\end{itemize}
	\fi
}

\newcommand{\setboniitemizer}[6]{
	\fboxrule=3pt
	\fboxsep=5pt
	\fcolorbox{setgreen}{\dpagecolor}{
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\paragraph*{#1}\mbox{}\\ 				% Name des Set-Gegenstands
				\setboni{2}{#2}
				\setboni{3}{#3}
				\setboni{4}{#4}
				\setboni{5}{#5}
				\setboni{6}{#6}
		\end{minipage}
	}
}

\newcommand{\setboni}[2]
{
	\def\temp{#2}
	\ifx\temp\empty						% Check if temp is empty
		% DO NOTHING
	\else
		\ignoreemptyitems				
		\readlist*\items{#2}			% Create an array named items (and ignore empty items)
		\ifnum\itemslen=1\relax			% If length of items equals to 1
			#1 Set-Teile: {#2}
		\else
			#1 Set-Teile:
			\begin{itemize}
				\setlength\itemsep{-1.5mm}
				\foreachitem\word\in\items{\item[] \word}
			\end{itemize}
		\fi
	\fi
}

\newcommand{\itemproperty}[2]{
	\def\temp{#2}						% Define variable temp with value of argument #1
	\ifnum\temp=0						% Check if temp is empty
		% DO NOTHING
	\else
		{#1} {#2}\newline
	\fi
}

% End of Diabolic itemizer stuff